其實有慶幸到當年高登大遷徙過嚟連登

如果我哋成班巴打仲係高登嗰度
應該一早俾人起晒出嚟坐晒監

真，有個奶共joe

白粉joe

agree

變成咁
透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】一齊簡單回顧下偉大嘅蘋果日報對民主做過咩

轉左黎連登之後都無乜上過高登
前排無聊上高登睇下變成點先發覺有個ac唔知做乜比人ban左

+1

好在當年林早洩小鳩氣唔分流比連仔個app

高登實出賣會員資料比狗
一係就狗自己hack到

我仲記得當年年初2凌晨有個天水圍MK，
係舊登開post叫人拆大台鏡頭，
一個星期內比狗上門咬左。

正常都唔會留係個度
由03年開始上高登 但因為高登上至admin 下至會員 啲質素都好惡劣 係連登成立前幾年放棄咗上

Wtf

香港文匯報訊（記者 杜法祖）續有3名涉及旺角暴亂事件人士落網。警方昨日證實，於前晚及昨日先後在旺角、天水圍及灣仔拘捕3名男子，包括一名涉嫌在互聯網上散播毆打記者言論的21歲香港知專設計學院男生，及兩名涉嫌直接參與暴亂的22歲及29歲男子。至今，警方已共拘捕69名涉嫌旺角暴亂及3名在互聯網鼓吹他人作犯罪行為者。

鼓動「見到記者踢多兩腳」

被捕的香港知專設計學院男生姓羅、21歲，現就讀二年級，涉嫌「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」被帶署扣查。據悉，警方網絡安全及科技罪案調查科於本月9日（初二）旺角暴亂期間，發現有人透過網上討論區平台留言，大意為鼓吹網友針對無綫新聞，毁壞無綫的的攝影機及「見到記者踢多兩腳」，但估計他並沒參與大年初一至大年初二的旺角暴亂。

警方其後展開深入調查，至昨清晨6時許，探員掩至天水圍天悅邨悅榮樓一單位將羅拘捕，並在屋內檢走一部iPhone手機、一部MacBook電腦及一部路由器等證物。羅被帶署後已獲准保釋候查，須於下月中旬向警方報到。

多三人涉參與暴亂被捕

另一名被捕的鍾姓男子報稱清潔工人、29歲，據悉是旺角「鳩嗚」活動常客。警方在旺角暴亂後檢視收集所得的錄影片段內容時，發現鍾涉嫌參與其中。前晚11時許，旺角特遣隊人員掩至旺角西洋菜街近亞皆老街，將鍾拘捕。昨日下午，警方再在灣仔區拘捕一名22歲男子，指他涉嫌參與旺角暴動，正被扣留調查。

本報記者昨日發現懷疑為羅姓男生在「高登討論區」的留言，至昨日仍未刪除。該帖發起人自稱「中二病MK」。他在帖子中稱「大家見到TVB記得掉爛佢哋部機，人就可以補2腳」。還有其他網民留言煽動，其中「粒六」稱「女記者點算，唔打女人」，「莓頹果」接口稱「一樣打，打到破相」。

法律界人士指出，任何人若在互聯網鼓吹他人做犯罪行為，已屬干犯香港法例第200章《刑事罪行條例》第一六一條「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」罪，「有犯罪或不誠實使用電腦」行為，包括網上詐騙、非法入侵電腦系統，鼓吹或教唆他人進行非法活動等。根據《刑事罪行條例》，一經定罪，最高刑罰是監禁5年。

警方則提醒市民，互聯網的世界不是一個無法可依的虛擬世界。根據香港現行的法例，大部分針對現實世界用來防止罪行的法例，均適用於互聯網世界，市民切勿以身試法。

警方重申，尊重市民表達意見、言論及集會的自由。警方一貫以來的政策是全力協助市民進行和平理性的公眾活動，同時亦有責任確保公共安全及公共秩序。公眾人士表達訴求時，亦必須遵守香港法律和社會秩序。警方絕不容忍任何暴力事件；任何人如有違法行為，警方一定會毫不猶豫地嚴正執法，採取果斷行動及其他有效的措施以恢復社會秩序。

警方在旺角暴亂後即採取連串拘捕行動，至今已有69人（60男9女）涉嫌參與暴亂，年齡15歲至70歲，其中42人已被落案起訴暴動罪，另一名27歲女子上周四提堂時則獲改控非法集結罪。全部被告獲准以500元至2萬元擔保外出，但須遵守旺角禁足令。一名15歲男童除禁足令之外，另須遵守宵禁令。同時，警方拘捕了3名涉嫌在互聯網鼓吹他人作犯罪行為者。

果邊好似同鄉土bb condom差不多廢

上得高登都係廢中廢老，個個淺藍至深藍，為左利益奶共。 一係就收人工嘅打手

過去十幾年
真係唔知有幾多會員因為被高登admin出賣而留案底

咁又未至於
但係某D議題上 比較冷靜就真
最基本既我會係連登到見到一堆 去到以家都唔知要FC既小朋友先
跟手就有人出黎鳩UP無料扮四條咁
望到都心諗你條撚頭係到做乜鳩

高登就會偏物證化D
蘋果呢樣野. 某程度上我撐高登

PS 訂閱用戶 + 有買實體報

其實高登admin 有無後當日咁獨裁自大？ 依家高登個名唔值錢又少左咁多水cap
同林鄭搞死香港一樣

高登而家唔係淨返五毛同熱狗圍爐打飛機咋咩

我都係今年先註冊連登
睇見高登而家咁真係心up
由管理到會員都係垃圾一樣

真係 正常人都走 根本冇選擇要做
所以冇乜好慶幸

不了
濟出賣會員呢點都唔抵撐

之前試過講「支那」呢兩隻字，比admin bam左account
Ban到而家都未unlock

之前百份報果單嘢已經走咗，
但膠登不成氣候，啲女又影腳收兵又盛
正經post 冇人理，後來抵唔住頸返咗高登
之後就因為連登出咗再次走佬
好彩今次走得成

如果用你呢種思想去諗
高登同蘋果個本質咪一鳩樣

其實依家曱甴係咪仲可以經高登起人出嚟？一出信就交料

高登仔：連登背後係中資

我係上年終於頂唔順高登，轉會過連登...
尤其佢搞啲咩膠幣，大量升級高級會員，玩頭像，但唔搞好啲 interface, 基本功能 ，以為咁樣就可以吸引人玩。

係,正常人加埋唔知有無十個

想當年牙joe：我屹立不倒

高登ac比早洩封左就冇返過去

阿joe真係垃圾黎，高登已經少人上都仲要成日死server

我以為睇緊藍屍廢老fb page

高登個ser喺邊到

多謝連尼住同一班admin

嗰陣高登畀熱狗插哂旗
日日批鬥呢個批鬥嗰個 已經頂唔順上少咗好多
如果唔係可以大遷徙嚟連登我應該會戒咗玩討論區

少數派登 冇討論價值

聽講高登而家同香討不相伯仲
係咪真架

利申無去高登好耐

True

叫阿Joe嘅都係奶共

第一批

連登順過高登好多

係邊都冇用啦 個老細咁出名
唔聽話直接搵你

我份人簡單啲
牙Joe高高在上唔整iOS App就過咗黎

我講含撚聰直頭比永bam
好彩bam咗唔洗留係老人院
成陣老人除

咁就4年喇
時間過得真快

唔知我呢個死廢老acc 賣到咩價

林祖舜條柒頭
請班狗屎垃圾幫手倒米
得閒就出黎串鳩會員
簡直係CLS

最重要係冇人
5毛都ban鳩埋
成個垃圾壇死氣沉沉
好彩高登有呢個不思進取既廢物疑似馬物體
最高執撚埋去就最好

整完個新濕9 app又咪咁垃圾

仲有一蚊joe

挑！我個ac直情比人偷埋黎開5毛po
我淨係裝左高登個電話app登入過一次就比人偷ac
你話China Joe D保安做得幾好

老實講
5年前我都同情高登
比人抄野
比人搶晒d客
而家？屌你老母啦
你高登係自己攞黎
無人迫你
條路係你自己揀
仆街唔好喊

玩咗17年forum
我嗰陣仲係小一二喳

第一日就過咗嚟
以前唔敢俾人知上高登連登
自從2019年抗爭，連登聞名世界後
終於可以俾人知lu

咁依啲都係事實嚟，不過同肥佬黎應否受到咁嘅對待又係兩回事。

有朋友宜家仲上高登

入面啲留言都睇到晒佢地點睇

其實仲係唔太敢光明正大上連燈驚俾隔離睇到
係咪上開高登啲毒撚性格改唔到

我會員編號係四個位
這裡是高登 這裡有力量 回不去了

03年

+1
佢唔係熱狗 但講啲野仲癲過佢哋
每句都有種痴撚線嘅感覺

如果仲係高登 應該呢一年發生既野都全部唔會發生
亦唔會有任何一個行動post 既出現

agree. 好在好早過檔連仔

柴九.jpg
食屎吧林早洩

ac都入唔到

高登行動力差啲

咁乜人都有，但佢地嘅仇恨來源都唔係理解唔到。蘋果打壓本土唔係第一日嘅事，當初陳巧文比蘋果起底貼晒三圍背心短褲泳衣相當係娛樂明星咁報導，到今時今日我都覺得好過份。

點會可憐佢
ban晒其他app為咗推自己個爛鳩app
仲要高高在上嗰個串咀樣
仲要開始ban鳩你班蟻民
個死款同林鄭一模一樣

之後見D人走晒就又跪又喊咁求人返嚟
又解ban又出email
真係心都涼

叫佢改apps改野唔撚肯
死都一意孤行
又要推週邊產品、借會員出post拉高人氣
記得啲人開過幾次類高登form
有膠登、乜鳩蕃茄
但最後都係少人過檔，死返去高登
連登過檔成功，因為舊登手機apps完全唔用得
要焗你俾錢，俾完錢叫改apps入面問題
又係唔鳩理你，最後連登誕生手機apps
有舊登個註冊碼定唔知乜野，可以免isp註冊
大批人湧入，就無再返過高登
最記得上水的沙格拿、柒伯、柒過周杰倫
紫青巴老婆奴同期仲有個叫號東邪

今時今日佢哋話陳巧文係左膠

陳巧文又係走得太前 其實都咁多年
佢好應該抖下 香港人冇對佢做過一件好事

高登垃圾比人ddos 應該一個月都上唔到

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

咩人仲用緊高登?

好似係整死Hkg+先出事

好奇Down完 一日del咗

大把女上連登 返工搭車見唔少

推我願榮光歸香港

變咗mainstream壇

唔認自己係熱狗嘅熱狗專用

HKG+ 個app唔係連仔整架咩？

主流得嚟 又完全冇道德規範

咩人都有，冇得「佢地」概括晒嘅。純粹我理解點解有人咁憎蘋果，但我冇咁幸災樂禍姐。

阿JOE請果班濕鳩職員仲好撚野
久唔久就出黎串鳩會員
一有人批評下高登
直頭叫人過返去隔離"黃色大台"
真係CLS
而家高登好似比班人騎劫左咁
一味存心玩FB 玩音樂台 新聞台
個FORUM就唔柒理
已經無幾多正常人
比人屌就仲可以出黎串鳩人
近排又出乜柒膠幣換公仔
心諗 你做乜鳩呀
林祖舜 你都算有眼無珠

[整合] LIHKG 與 HKG+ 到底有何關係？

一直都係

server 喺香港 加上user isp email 無加密
原理上一出信係一定中招

屌我嗰陣都比人bam咗所以先轉過嚟

原來都上咗900日連登

當年早洩真係好黑人憎
又整唔到個好用嘅app
成十幾個server都慢過閪咁

好似話之前舊登爆啲isp password比網軍試hack lihkg相同isp既password? 執柒佢啦

一早變晒香討
熱狗五毛集中營
咪讓俾佢哋圍爐囉

係 當日好撚期待 到而家電話都仲有舊app

變幻才是永恆

巴打最後點

係呀,成個青春俾晒高登

同埋都未計以前Gameplayers forum, mini forum, 夾埋都有成廿年

我都係 我好憎蘋果 但唔會覺得肥佬黎要有咁嘅對待

連登就變左泛登
泛民集中營

蘋果咪令人又愛又恨 業務就係揭人瘡疤

可以親眼睇到佢咁霉都幾爽

啲女又影腳收兵又盛
走寶添

有咩好心up？
咁撚垃圾執柒佢啦

飛起連仔就過咗嚟

要怪就怪當年revamp得太遲

連登出嗰頭1年，都仲有好多人係兩邊走，但一路高登都無新app同web，去到18年基本上啲舊人走得7788

最記得嗰陣啲分台差唔多死曬，得返一兩個台有人

依家咁都幾好嘅 搵到定位做下channel

我識人屌泛民屌蘋果仲屌得多過共產黨

感覺就好似跟蔣介石去台灣咁.

令我醒起嗰陣臨離開高登出咗個道別post
諗到都覺得柒
利申 09小隊

林早洩當年真係好串
亂bam人account都唔肯認錯，當連登堀起就話解返封，

遷徙都遷兩次垃圾不思進取 淘汰是合理

高登app真係唔好用

又唔會唔見嘅 你可以上去睇㗎
膠登都好多年 以前我都上過

最終無發生，多得我初期不斷出post力撐連登，否則一早步膠登後塵

搞埋D乜春高登台, 出埋d垃圾高登電話, 自己forum 又唔鳩理
咪同TVB 一樣, 不守本份搞迫迫青奴

我只記得當時個高登app瀨哂屎咁先走 佢當年仲話唔會搞 好 有電腦版就夠
抵撚死

如果無連登肯定唔會有6.12之後嘅事
個個用高登早洩肯賣鳩哂我地出去

話晒上左十幾年
有sentimental value
睇住佢地自己搞到咁真係
舊年抗爭運動本來有d起色
後來又係搞到一劈屎咁
條水唔食不特止
相反仲要叫人走
真係吹撚脹
唔知乜野天才做marketing

當年比林早洩出賣搞到比狗拉左，d 巴打問佢做咩出賣我地佢話當年打官司已經輸左好多錢盡左力乜乜，心諗你唔撚識將個server 搬去外國咩on 柒尻

仲記得當年話咩連登係中共派你分化反對派我真係笑柒左，依加睇返高登邊個先係紅底呀

淫照到反高鐵，雨革個陣做CD-ROM

03年個個會員都改做「XXX71見」

乜依家仲有高登架咩？
利申：仲以為高登係硬件台

過檔

仲有班白痴林衛兵
有人出聲批評下高登個種垃圾風氣
就屈人"別有用心""攻擊高登"
完全無反思有咩問題
十足十足環球時報咁撚樣

叫得joe的都奶共

閪佬joe

仲上高登果D好多都係熱狗
識幾個中學同學係.......
典型讀唔成書IVE仔熱狗失業

當年都想第一日過檔
只係連登app一開始得iOS
又冇browser版，遲咗幾日先開到account

大把連登仔都好低質

多得你
J
多謝你

真

熱狗水泥隊狂開分身霸佔舊登時事台
去到連登，佢地佔據唔到，就話連登大台乜乜乜

話時話，我喺高登果邊有個賬戶，開咗好多年，但近年只在連登討論，冷落咗高登年幾兩年多，點知早幾個月突破嘗試登入，佢顯示話我個賬戶被 hack 取消 ... 究竟係咩嘢葫蘆賣咩嘢藥???

最好笑高登有d版 第一頁 d post最後討論已經個幾日前

我同你同一遭遇，佢顯示話我 a/c 被 hack 所以註銷，你係咪咁?

JOE 一收信就篤灰 廢到

我都記得呢個先係導火線，個排係咁ban 人，之後全世界嬲到吹雞過檔，我個晚先入連登

呢d係天意

回想返由高登去到連登

再到現在 所有野好似冥冥中有安排

牙祖頂得好辛苦，尊重啦

當年陳巧文
個個都伸埋腳出去踩埋佢一份
高登有咩資格笑人

唔係幾個月算係咁啦

又係joeChina Joe

無諗過當日一役咁大影響

以事論事，蘋果日報當年就係打壓陣巧文最勁果個
手段非常仆街，到之後本土派都係
蘋果係最後一份反共主流媒體被打壓要撐係事實
蘋果做過好多仆街嘢害”同路人”都係事實
高登一早俾熱狗佔領咗都係事實
三者無衝突

，

牙 joe 有冇好後悔冇賣比老蕭

條友當時真係好燃串

而家嗰道成個藍絲GROUP 咁

有咩分別，兩邊都一堆小朋友
不過高登有咩事林早洩真係第一時間交你出去

Fucking China Joe

Lm清算連登
傳說連登係紅底中資渣手，不過係江派（傳說咋，戴定頭盔先）

女夜鬼個陣亂9 BAN人 已經頂佢唔撚順

而家佢開放公海ac，大把傳銷，殘體字洗版，令人更加唔想上

好出奇咩，大把高登仔被拉嘅事蹟

當日高登仔學識左團結就是力量
亦已經證明左高登定連登最重要既係會員
唔係個forum本身

多謝椰子是無辜的

Hi難民之一

我記得等咗一排先有app版
嗰陣用緊android ，都係遲咗陣先過嚟

時也
命也
有時真係要信「天意」

我係頂唔順班熱狗打手先轉過嚟

草泥馬真係好核突
咁樣求人返黎
好心當初就唔好趕人走啦

其實連登都有批鬥大會，應該有唔少人走咗過嚟

個陣好串
係咁趕人走

叫親joe都奶共

高登個名近年都無乜人提

慢係高登特色

我都叫JOE

依家可以用facebook開ac

china joe

時間過得真快

連登高汁！

無人發現樓豬有語病？

其實慶幸當年有係高登到大遷徙過嚟連登

殺！！！！！

回家吧

我啱啱出世

啲台主一唔高興就ban人

Come

叫Joe 都係奶共狗

Yes

其實有幾多人仲記得613?
利申：搬過膠登，搬過連登

高登十幾年前政治氣氛無咁緊張都已經會交料俾狗
百份報又拉過 CE收音機干擾post又拉過 9up炸彈又拉過
而家有埋黨安法仲有乜可能唔跪

舊年連登喺成場運動起幾大作用呀，隔離有得比咩
今時今日高登似足藍屍論壇，折墮原因真係有咩admin 有咩會員

以前上hkg幾撚辛苦
apps廢都算 連網都上唔撚到

上又上得鬼崇(唔係要show off俾人知)
但都唔撚係俾人歧視feel

ban又亂鳩ban
係有頭像同油玩下幾過癮

乜撚嘢人嚟

lm

入左中聯辦啦

其實以前仲有個膠登論壇，居然仲未執，不過應該都倒數緊

啱呀 利申走得好快

因為追求自由我地先過黎

而家高登已經唔係咁
00年代至2014年前嘅高登就有你講嘅特質嘅
但之後五毛刻意進駐就無左了

時間過得真快，咁就12年，林嘉欣女都兩個

做到自己變香討

籃絲討論區
同uwant 香討 一鳩樣

香討咁

牙牙牙

仲屌得住個邊啲極權admin真係成班都藍絲奴隸嚟

03年我仲飲緊奶

早洩都做唔到佢個前提
就算係而家個高登app
都係拍馬都追唔到連登個app

係 我仲倖存緊

唔係推自家app
果時直情衰到連app都無
第三方app雖然道理上真係偷你野share你流量
但都證明左呢個係會員的需要
正常如果為用家著想一早就要攪官方app
一路都唔撚攪
原因為係desktop google banner ad 和味
App/mobile 版食唔到咁大量banner

睇到呢到
你就明阿joe幾仆街
一路唔撚理user experience
唔攪mobile interface
仲要怒加banner 多到勁影響閱讀

到第三方越嚟越多人用就Ban
Ban完都唔攪app
以為自己天下無敵，你班人無得走

點知今次成功，個個黎真唔返去
先死死地出黎認衰
趕做app

所以根本唔係老唔老翻問題
係joe呢條友無視用家閱讀體驗
硬推巨量banner ad唔做mobile 介面
無當過用家係人，乜都為錢，以為你哋用慣左走唔到

我兩歲

日日放改歌片，有撚用咩都冇人流
大半江山畀廢joe敗晒

之前跟風開post 笑下白粉報比人ban7 左

佢地獨市得太耐
一有競爭就收皮

起左兩日就過嚟
果陣高登仲話啲人流係假

係高登好多回憶 不過都好彩有連登既出現

呢樣真 肯定全部入曬去坐都得

我都係比人ban左先返黎

舊登用大學acc reg
grad咗唔記得密碼收咗皮

我仲記得林早洩搞HKG時串柒柒唔理會員點屌柒佢，迫人用佢果個戇鳩官方垃圾app，話驚HKG刪唔到post令佢收律師信。

我又唔覺風骨同私隱問題係最主要原因
當時高登因為smartphone興起同手機app(lihkg+, dathkg等等)吸納到一大堆後生仔
呢堆後生都成為咗高登大多數

早洩直接搞死咗lihkg+
班後生嘅寧願唔上都唔會用個官方app
更加唔好講用m.嚟上
我有啲同學係連m.都唔知係咩

連狗佢夠快手可能有預謀啦整到個新平台俾人用到lihkg+
咁大家一定係轉會

以前用電腦上高登嘅人冇乜影響
就繼續留守高登

出賣用戶資料、官網慢到hi咁、無apps又唔俾第三方用、固步自封。

一路以為你係1999個藍強

只可以講 高登個幾年越黎越紅 越黎越壯大
但同時一直都未經歷過失敗
所以草泥馬唔識考慮到用戶感受 因為佢唔覺得有其他forum取代到高登地位 當左呢種成功係必然
最後變成只識由自己公司利益既方向咁去諗野

呢個教訓其實一樣可以用係連仔上
希望佢繼續以連登仔角度去改善連登 唔好重蹈阿祖覆轍

仆街祖隊手足救自己

第一日過黎揮手

老野

我三個acc俾人ban晒
見到高登咁
而家真係好心涼

老人院班傻鳩仲好意思話呢到係紅登
iProA佢哋又當睇唔到

梗係老 係你年紀兩倍

有名你叫china joe

我都係淫照事件先開始上高登

你都老啊 叔叔

我都係，不過係過咗連登冇耐就俾人bam

廢老圍爐

你老呀 老婆

0回覆

牙祖冇做錯
係個APP柒姐

你最老啊 老公

雙位數會員

首先你要睇會員編號
新果d夾雜左好多五毛

好似過晒去郊登

當年都好多spin off 同後備，咩開登熄登關登

佢一搞鳩個APP我就過咗嚟

仲有冇人用膠登

方舟黎

你就係當年洗皮既藍強?
你洗皮個陣應該有堆連登仔都未出世

班柒頭皮又係度mon post
高登而家唯一作用就係討論連登
真係情願執柒左好過

08小隊

最遠古應該係有個叫HK Circle既壇
當年管HKC個班人而家都仲有D有上連登

唔走嘅話一定日日同果邊d藍絲罵戰

我都第一日 但係我咁後嘅

研表究明，漢字序順並不定一影閱響讀

same here, 不過好奇怪
當年我唔駛register就直接用到連登, 唔知咩事

牙祖講法：
HKG+違反第三方使用者協議

成個高登得返youtube音樂台仲係正常

首批高登新移民約60,000用戶

算唔算另一個蝴蝶效應

plus仔整的

蝴蝶效應

高登=國民黨
連登=民進黨

想當年上高登個陣仲係肥v做admin
轉左牙祖無耐就無再上

五毛自己覆自己

點解4年前(2016)唔留系高登篤眼篤鼻

真 頭果一年 我都好唔捨得高登 希望有朝一日可以回家

唔想高登文化冇左 見到往日 人生人海 但而架冇曬人 好唏噓

但今時今日 睇下果邊d會員質素 想佢快d執

嗰陣如果比蕭山買左可能仲好D

習總間房

佢地嗰邊咁靚無野好講
係幾可憐嘅🥺

靜

Chi Na Joe

唔講都唔記得舊登
過左黎無上過

多謝佢就真，冇佢搞出連登，分分鐘反送中運動唔會開始到，都唔會有依家天下反中的局面
重要性同大仆街頂綠帽有得揮

我係中國人呀屌

如果
此post已完

靜靜雞 唔好比人有機會攞到資料

哇屌 以為睇緊香討同babycondom

咁呢樣啱

第一日過黎

16年過檔
咁就開左壇4年
高登都上左7 8年

多謝連仔俾個咁自己既空間我地
連登真係我用得最多既apps黎

你連HKG+都唔知就話咁快整到LIHKG

所以而家留係果度就自居為「成熟」的用家

跟本就係藍絲縮影

人地joe無當過你係人，唔攪app狂加banner
有心人攪想幫你就唔原因屌人老翻
唔問前因後果，一味話老翻就錯晒
就好似藍絲話人攪亂社會

所以果邊藍係必然
雖然呢度真係好多唔成熟同中二班的小朋友
但forum本應如此，百花齊放乜人都有

後生諗野唔成熟唔代表一定錯，有時新思維仲好有創意，世界都係咁先進步

高登核心價值就係自由乜人都有
而家只係一個廢藍老會
係一班明明藍底但又要扮有智慧的黃人

唔知條垃圾Joe死咗未

08小隊揮手

其實呢篇又錯唔哂。事實上蘋果喺本土派成為主流之前，都冇當過本土係同路人。應該話唔止蘋果，成個泛民都視本土係個威脅，個種威脅甚至比建制派更大，因為本土會直接威脅到泛民票源。當年泛民對本土, 特別係魚蛋至梁遊dq事件之後，都割過哂蓆。

19年後本土成為民意主流，各路泛民/本土先放低歧見，共同抗共。

而泛民都漸漸由主流，變成本土/民意嘅跟隨者。

係草泥馬當年靠高登彈起
恃住高登個朵夠響
就以為自己係太上皇
屌鳩連仔幫佢打江山 又鳩ban ac
連仔走得好 仲唔會忘本
知道高登仲緊張係私隱
想當年邊有人認自己上高登
係垃圾林早洩搞到高登mk化
mk化過來連登都有佢特色
自己心態都要變
潮流大勢 順之則昌 逆之則亡
食屎啦林早洩！.gif

記得課金比牙連 當係支持下

香港人終於可以煲底見

條友今日已經開咗三個post, 未計其他波台狗

波台班垃圾仲係高登level
但係連登開post
各位幾時搞搞佢地

夠客觀

耐到已經唔記得咗自己個高登ACC

高登只係個殼
Member 先係資產
垃圾joe今時今日明白未

當年連登岩岩開過黎望下
起高登留言講一句"呢邊幾熱鬧喎"就ban 鳩左我
頭也不回呀屌你個閪

雖然連仔落咁多廣告好撚煩，又多小學雞
但都係呢度好

打連登兩個字就ban

我又賣

以前上高登最忌就係高調
偏偏早洩上左位之後就彈個龜頭出嚟扮明星

大部分人都係用慣同方便啫
連登呢個app同個時一模一樣
Member 又係一模一樣(當時)
點解唔轉

喂舊登mon po狗
收皮啦

淪落到香討

係懷念高登嘅
不過如果發生同樣社會事件，係高登個個都係口交部部長，同蝗國一樣，係得連登先係真係做嘢

靈格斯 我記得你呀舊登
好多年啦 不過嗰陣我係dvd-rom

好神奇

連小丑神都近乎絕跡

巴打認錯左第二個啦
呢個名去到呢度先用

好啦 以前高登有一個靈格斯好active

Pm?

真心連登帶左好多野比我

唔係

試下曲線去睇

舊登都係cd rom
可能有呢個人都唔定
btw舊登多人到唔會特登記住邊個打邊個
最記得都係玩食字嗰咋

笑到肚痛

不思進取

抵撚死

iOS就係一樣啫
嗰陣堆An機撚係全新世界嚟，嗰陣先發現原來forum apps可以咁好用

女夜鬼，白粉報等等 亂咁ban d會員
加入紅底iproA
垃圾server一多人慢到仆街

想當年真係好多人，但而家已經係往事。。

佢個fb新聞台做得唔錯喎

想當年個iOS app一模一樣
無縫轉移

Btw 好耐無熄過燈 依家先知高登係幾垃圾

實在太好用
到依家都未del 擺喺度留念

果陣有人高價收購高登, 有無人記得幾錢

我都係好早過黎果批。

我都係第一日過嚟
嗰晚高登有個突發Post
LIHKG討論區正式成立

一直都係CD-ROM

有少量正常人+大量港豬+大量藍屍打手五毛

你講完我頭先開返試下login,原來都比人ban撚左

發生咩事

林早洩會全力配合

一開波連登未自立門戶個陣
已經好多巴打建議做大佢，做得徹底d，要租埋外國server同加密會員資料

大家承諾過搞會員制一定課金，唔需要搞咁多廣告因為錢受制於人

之前暗地裡奶共，而家明奶共

嗰時未用iphone
唔知舊app叫咩名
我諗都係同一嚿嘢嚟

呀Joe 算唔算成手靚牌
四條DEE 都可以輸撚左 ?

兒登算鳩數啦

淨係識五毛熱狗PR拉